# Сборник из 4 программ на языке Rust для резюме
В проект входят программы, написанные в ходе изучения языка программирования Rust с помощью учебника ["Язык программирования Rust"](https://doc.rust-lang.ru/book/). Документация к каждой программе доступна в виде комментариев в файле src/lib.rs и в файле target/doc/название_программы/index.html соответствующей программы.
